教您如何大便時水不會噴到你屁股

笑死朕

f幾好

樓主通街痾使撚驚噴到屁股

你係Ally?

居然冇飲乾D水再痾，失望

反賓組合秒到您咸

反

我反cup左 懵撚

賓

學下屙屎點壓水花

你好快四川家

其實點解要用水? 用油d 屎咪唔會stay

壓水花